一人一個街頭嗌交絕技

屌你老母，你老母比狗屌

你啊媽個波罩你

咁你咪狗？

媽的貢丸

我真係笑你阿媽瀨屎呀！你阿媽瀨屎使唔使擺返圍賀酒呀？

其實咩意思？

身份證

可以問番當事人

型到尾

大聲

死臭閪
臭你又奶

除褲疴屎

食屎狗